facebook仲咁多人用 係咪因爲轉型成功？？

變左大型綜合討論區
個個都為左d page繼續用
反而少左更新自己d野